解決白色恐怖嘅方法就係一方有難八方支援

警犬告人 輸左係無事嘅 反正係納稅人錢
所以濫告一d都唔出奇
大家要記住 每一個話比狗查嘅po背後可能代表住一個好緊張好無助好不安嘅兄弟姊妹
我地要做嘅係比佢知我地唔會放棄任何一個義士
無論精神上 行動上定資金上
我寧願炒一百次車 都唔會想因爲驚炒車 救少左一個兄弟
如果大家都做得到 咁個白色恐怖就不攻自破
大家一定要團結
記住
狗就靠嚇嘅 保持緘默搵律師 到時候你見到嘅狗冇一隻係好人
要走一齊走 唔會掉低你

推

岩呀

警察呢

香港勝在有英國帶文明社會嘅制度嚟
就算依家黑警幾過份都好，點同司法合作點屈都好
清楚自己基本權利，唔好亂講嘢，口供最易自爆，我諗大家都知
唔好驚坐48個鐘，你出得去預俾人用警棍打、食催淚彈，你同我驚坐48個鐘？你唔係做到梁天琦、黃之峰噉拎住咪唔會咁易搵齊證據嚟告！安心啲。再者，人地告你係要做好多嘢，開file搞幾年呀！所以佢地最多擒賊先擒王，唔會對你地啲啲芝麻用咁多精精（毅進仔坐定定有錢做咩要為你一個做咁多嘢？以為自己汪洋大盜？）
最緊要「我冇嘢講」「我要搵律師」，其他嘢唔洗擔心

講真 佢地依家搜證 點撚樣搜
浪費錢 浪費時間
拉到人都好 佢根本好難檢控
當時既情景錦混亂
除左你自己親口承認
希望大家諗清楚

律師費嘅我地會夾
有錢出錢有力出力

納稅人錢

精神、人力物力喺佢地自己
我就唔覺毅進仔有神心捉200幾300人啦
開file都開死

講緊指紋都成千個成萬個
仲見佢地係度掃 真係on999
快撚手d還原番個場 仲好

請大家記住 法庭對證據有非常嚴謹嘅要求 唔係d犬求其download張馬車立會圖就可以入罪
疑點利益歸於被告 犬必須要證到毫無疑點同有齊犯案動機 先有可能入罪
記住
如果d狗識法律就做律師啦洗出賣人格？
執法人員係負責拘捕同作出檢控
法庭先係判斷有冇罪嘅
狗唔係大哂嘅

一邊有難 八方支援。但切記獨立思考分清真偽

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

佢地d精神人力物力咪又係我地比錢買嘅

推
一齊走
一齊拉

重點係告唔入，冇十足把握佢地唔會做
仲有幾百人，佢告到一個都停唔到件事
唔會做啦

只要救到一個 我唔介意錯一百次
要傳遞一個訊息比大家
就係我地唔會放棄每個人
如果人地已經好不安好無助 可能你嘅質疑會成為令到佢崩潰嘅一句說話
記住 比狗咬比狗吠都好 唔好自爆 唔好放棄 唔好信任何一隻狗

我地一定撐你

有啲好撚明顯！一方有難八方支援！但唔係做奶媽！獨立思考！分清敵我！

巴打 我都好同意 人命無價！
但請警醒！香港人沒有時間沉醉浪漫！
各位加油！請記住連登唔一定啱晒！

你以為啦
只要上頭支持
日日告幾十個都仲得
告輸納稅人賠冇野上身
比個官屌兩句又如何
一哥二百萬巿民都唔驚啦驚個官話兩句？
淨係嚇到你d平民自己認罪換減刑都有賺

所以咪話靠嚇囉

浪乜9
最緊要係比義士知佢地背後一大班強大嘅巿民 勁過強大嘅祖國
我地唔夠膽做嘅 你地幫我地做左
接住落嚟就到我地支持返你地喇

Push

高調拉人 低調放人 靠嚇
記住我無野講

無錯！各位加油！

未必會一日出幾十幾百票嘅 但靠嚇嘅就一定做到足 大家一定要保持冷靜 保持緘默 唔好認任何野 搵律師

人定勝犬

拉左畫家

當陪狗玩48小時

死都唔好心軟呀
隔離有巴打解鎖左電話
記得話ac係共用or執到嘅

挑戰十連

原來已經多過十